點解D人鐘意將個銀包放係後面？

行路頂住個屎忽，坐低又唔方便，拎出黎個姿勢又樣衰

由細到大放前袋
一為安全，二為舒服

銀包大 又無帶袋

你想人地解俾你聽，你地偏偏唔答你

真 成日一放鬆就跌出黎

真係唔敢放屎忽袋
見好多人d長銀包 大mon手機就塞後袋，真係唔怕比人偷咩

有安全感

西褲放前袋好核突 現晒形

利申 銀包放前袋

由細到大都係放前面
放後面點樣坐

方便囉，
個個習慣都唔同，
都好難同你解釋

懶型

坐到腰咩哂

放前面仲唔舒服

返到大陸就放前袋

呢個似D
我就牛仔褲放前袋
西褲少著唔評論

整到個屎忽大啲 吸gay 佬

前褲袋窄會同大脾磨下磨下好唔舒服，又會出哂汗

著衫好睇d咯

因為條J放前面

紙巾先放後面

用屎忽頂住個銀包
好好 feel
鍛鍊完美屎忽不二之門

放前袋頂住條j 放後袋有安全感同舒服啲

長期壓住一邊屎忽 會唔會壓到變型

你Up乜9？

放前面凸哂出來

same here,不過後左袋袋紙巾

我原本想放頭頂 點知無位
唯有放後面

放前面唔舒服 我個屎忽平 一放 個形就fit曬

Same

中二病先放後面

因為壞習慣
以前中學西褲放後袋好啲
前左 放左手 前右 放手機
後左 鎖匙(其實扣皮帶) 後右 銀包

利伸 長銀包 放前袋坐會隊爆肚
袋咗10年都安全

阿叔先放後面

前袋 擺埋其他野e.g 鎖匙一齊 有機會umm umm 下 um 跌左
仲要隔好耐先發覺
後袋基本上除左擺銀包唔會放其他野 而且行住都feel 到佢嘅存在

因為兩個前袋要放兩部電話

擺後面坐低又要拎出黎

放開春袋

到底自身有幾gay先會諗到咁

不嬲唔拎照坐
個銀包用咗幾年都冇乜大問題

本身後袋個設計就係用嚟放銀包㗎啦

前左電話 前右鎖匙幾蚊散銀
後右銀包

你份人都幾易比野框住

毒撚通常放前面 隻腳大大舊野谷起 嚴重影響外觀

碌J太大 放前面頂住唔舒服

根本呢個就係正解

睇你想壓住春代定壓住屎忽

same

前袋咁撚窄 點放丫

SAME

有時左前袋會放埋散銀

擺前面坐低咪仲頂住哂

J太大,放前唔舒服

長期坐住個銀包會好易壓爛張身份證、銀行卡

後左 紙巾

關你撚事

唔攞對唔住啲老細啦

屎忽頂住有安全感

最重要 擺前袋上樓梯會頂住我大碌野

銀包擺唔到前邊袋喎On9

銀包攞錢，錢乃骯髒之物，屁股乃骯髒之處，物以類聚也。

以前放後袋
但後來發現好樣衰
所以而家盡量令個銀包薄啲，裝少咗散銀
之後放左前袋
型好多

前左銀包 前右電話 反右鎖匙

一樣

正解
放前面真係好撚柒毒

我個銀包有啲肉地 放前袋好似多咗條撚 放後袋坐又唔舒服 放入個孭袋次次拎出黎都麻Q煩

利申放後袋 次次坐底拎出黎

無錯

前面擺煙？

遲D有一張卡等於30張，新科技

頂住屎忽好過頂住條鳩

日本仔最中意長銀包加條狗鏈放屎忽

小學生同毒撚先放前面 諗下都覺得柒

放前面凸個銀包型出黎覺得好肉酸
雖然後面唔多舒服 不過總好過柒

鍾意方便賊仔歡迎光臨
試過有個細路賊仔想偷我後袋野後，貴重野唔放後袋

放前會頂到條丁

佢地冇呢個煩惱

因為放前面唔好睇
搞到大脾漲左

識人銀包欖球咁大又要擺屎忽
見條傻閪次次一坐低就要拎返個銀包出嚟

個個小偷都識喺後面攞，所以我從來都唔會放後面

肉酸

完全一樣
真係寧願放晒入褲袋都唔想拎個袋出去

咁大做麥鳩 現家用卡片套，放張信用卡，八達通，提款卡同身份證，至多夾多張500 蚊。生活無難度

冇銀包 用卡套又灑啲錢同卡

完全一樣

普遍都係左前鎖匙 右前電話 左後紙巾 右後銀包

我特別奇怪
大脾好易出汗，特別係夏天（都幾多）
以前放前袋大脾一出汗會搞出個銀包濕咗小小，開頭都冇咩事，之後發現如果耐左會有陣味
跟住就轉左放後袋

行路放後袋
一坐底先擺番去前袋

放前袋突晒出黎唔好睇
又磨住大脾好鬼熱

左前 鎖匙 紙巾 散銀
右前 電話
右後 銀包

左前電話
左後紙巾

右前鎖匙/耳機
右後銀包

任何一邊無感覺就自然知有無拎漏野

頂住個屎忽趺左都即刻FEEL到

擺前面梗住好唔舒服喎 慣左放後面

搭地鐵，行街一多人就會放返銀包係前面

iPhone 銀包 都係袋後面
電話大 放前面唔舒服 出街又唔帶袋

慣左
電話耳線放前面果陣
銀包咁厚梗係放後面
坐低咪拎返出黎

前袋左 電一
前袋右 耳筒 Key 散銀
後袋右 銀包